大dodo 可唔可以每日上來報平安

無左大dodo無晒方向
熊軍需要你繼續發力

如果大dodo上埋IFC
我人生就玩完
今生今世都買唔到樓

都督是我的牧羊人
都督我們讚美你

股神麵今日無入貨，聽日恆指有機會妹下妹下

大dodo

股市可熔斷
燈絲不會斷

夜期都已斷